CCTVB紅媒垃圾冼志老母問候區 2019-9-15

我屌屌屌柒你老母正廢柴每日縱容暴力
又想抹黑義土？
每日屌你一獲
我不能忘記你！屌
張家灝梁凱寧都有良知遞信啦 你條仆街仲做狗

P.S 所有負評將會撥歸為冼志死老母集氣負能量

推

只有一個方法可以有效打擊藍屍

呢條撚屌真係賤過袋底泥，俾主子打一巴仲要多謝主子果d奴才咁能樣

屌佢老母

屌佢老母 出賣良知 出賣港人